{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014308",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42001&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "불광 리츠 호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は19:00で、チェックアウト時間は12:00です。 宿泊料金は2人入室を基準とし、特殊客室であるパーティールームなどは入室人数の確認が必要です。 未成年者の場合、入室可否は提携店に直接ご確認の上、予約を進行してください。 未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否が発生した場合、キャンセルと払い戻しはできません。 提携店の都合によりキャンセルが発生した場合、100%払い戻し処理されます。 客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があり、これにより発生する不利益については当社が責任を負いません。 駐車はヤノルジャ以外のサイトではできません。 宿泊施設をご利用の際、1階のフロントでは電子レンジと全客室の充電器、Wi-Fiが設置されており、最新映画をご覧いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は19:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人入室を基準としていますか？",
            "answer": "宿泊料金は2人入室を基準としています。"
        },
        {
            "question": "特殊客室であるパーティールームなどは何人入室か確認が必要ですか？",
            "answer": "特殊客室であるパーティールームなどは入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、宿泊可否はどうすればいいですか？",
            "answer": "未成年者の場合、宿泊可否は提携店に直接ご確認の上、予約を進行してください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約はできますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否が発生した場合、キャンセルと払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "提携店の都合によりキャンセルが発生した場合、どうなりますか？",
            "answer": "提携店の都合によりキャンセルが発生した場合、100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更される場合がありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "駐車はできますか？",
            "answer": "駐車はヤノルジャ以外のサイトではできません。"
        },
        {
            "question": "フロントには何がありますか？",
            "answer": "フロントには電子レンジと全客室の充電器、Wi-Fiが設置されており、最新映画をご覧いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 255,
        "QA": 371
    }
}